## SSDT patches for HP Envy m6
***Не тестировалось:***
HDMI video + audio
VGA
Дискретная графика
Subwoofer
***Нестандартное оборудование:*** 
Wi-Fi
***Работает:***
CPU управление питанием и степинги через ssdtPRGen.sh
USB2 + USB3 через USBInjectAll через отдельный SSDT
Intel HD4000 - но с багом, магазин app и Itunes подвешивают систему почти наглухо, секунд через 15 система отвисает :))) на секунды 2-3 и можно успеть таким макаром закрыть окошко. После открываешь и все работает. Помогает отключение HDCP.
Fn+F2 and Fn+F3 brightness key
Wi-Fi через SSDT + AirPortAtheros40.kext (так как в Mojave на Atheros дров уже нет)
SATA через SSDT делается подмена ID, так как в этом ноутбуке SATA по умолчанию в режиме Raid и переключить в Bios - нельзя.
Клавиатура + тачпад, настроен тачпад через SSDT
***Не работает:***
Сон, засыпает и сразу же просыпается. После нечего не отваливается но и не работает как надо.
CardReader - на PCI-e от реалтека, драйверов нет
FingerPrint - на USB, нет драйверов, отключен
